只係半場波英格蘭已經嬴絕笑聲

50 50 波